［6-12-2019］股市直擊+波神信眾區

綠奧故事俾1000粒蛋龍我做乜9...

128見

1000粒強龍夠滿覺百零隻....

Db!見字請回

DB! 同我出黎燈死Peter

日日得一頁

上晒岸啦...

2018有鴨?

升左3個月喇ching..

DB❗️ ar

唔好有事

MO DUCK D7DB❗️

唔係出事掛....

DB

文員仔

DB! DO WHAT

1977 跌咁少

rx 5u

Db!出黎call未？
淡友需要你

RX是咪復活

最已陣

連燈JAI STANDARD是咪2 JE救世主

一隻唔進好啲...

垃鳩圾post

REFUND LA DLLM...

技豆...

128維園找

Park Ching steal a life

four jai die me sin die

LLM DIE ME SIN DIE...

D7PCBC警🐶

［元氣彈］香港民主法案唔係咁玩...

推KLM

Sorry 咁多大位大佬 潛左水
Me冇事

聽日見

【有片】銅鑼灣兩名白人制服持伸縮警棍的暴徒！！

嚇到我個心離一離呀

Dllm
Who are you

買金定買銀好
咩位買？

HSF Call定put

DB❗️steal a life

Peter 係邊個，講！

Park ching
U see up or down

我上次個fd失聯都係咁原來係跌電話

He is 鬼...
and me is not lamp

BC呢...

人多到仆街

黑警死全家